[求教]用最低成本keep number既方法

小弟黎緊1個月先得幾日係香港，而家用緊3月費plan仲有2個月完約

請問點樣可以最平keep返而家個number之餘，每個月又可以有少少通話分鐘及數據上網？

問過3果隻萬年卡，可惜唔俾keep number

Club Sim

跪求多d details

LM

Sun mobile 有個好似每月廿幾蚊淨講電話plan

3 國際萬能卡

轉落儲值卡，有d 卡淨係收基本服務費，幾蚊至十幾蚊，另外逐分鐘計錢

冇上網數據？

問左，冇得keep number, 要用新number

有冇上網數據？

搭單一問, 屋企電話number點樣keep最平?

我用Shinetown keep number
第一次168蚊/年
第二年可以轉98蚊/年
驚唔記得可以入記幾百

去直銷中心搞mnp啦
萬能卡有得keep number㗎

我打customer service佢話可以mnp, 我打落去門市佢話唔得，網上有人話得有人話唔得，媽好亂呀

食蕉中心係萬能卡代理，銅記怡和街總壇比較服務好，mnp係去萬能卡，再自行買增值券至足夠金額開年plan，詳情google：3萬能卡討論

Hello卡係養號神器，不過指定門市成日耍人話無貨，別號佛系卡！其以通話費低，增值$20送$10延長180日，為最抵養號辦法。詳情google:hello卡討論

儲值卡切記必須定期增值，否則過期被回收號碼神仙難救！不過hello卡養號通話，加一張年卡上網實為最優惠之選，而且無須實名登記，但記得留返卡套作卡主證明，以便日後作其他安排之用。

雀同IMC都啱使，全程上網搞，不過人在外就收唔到SMS

儲值卡係咪冇登記
即係唔見左張卡就用唔返

係無登記，所以必須保留大卡套，即係卡主證明書，有乜事憑大卡補、轉台等，除咗3（萬能卡除外可以補）。

3台要過冷河先可以轉做萬能卡